\begin{sortedlist}
	\sortitem{AST - Abstract Syntax Tree}
	\sortitem{IDE - Integrated Development Environment}
	\sortitem{SPI - Service Provider Interface}
	\sortitem{JDK - Java Development Kit}
	\sortitem{JVM - Java Virtual Machine}
	\sortitem{GUI - Graphical User Interface}
	\sortitem{SDK - Software Developer's Kit}
	\sortitem{CSV - Comma-Separated values}
\end{sortedlist}